# Модуль Load Balancer для Terraform (Yandex Cloud)

## Описание

Этот модуль предназначен для создания сетевого балансировщика нагрузки в Yandex Cloud, включая настройку группы целевых объектов и правил слушателя.

## Переменные

-   `target_group_name`: Имя группы целевых объектов.
-   `region_id`: Идентификатор региона, в котором создается группа целевых объектов.
-   `targets`: Словарь целевых инстансов для группы целевых объектов. Каждый элемент словаря должен содержать идентификатор подсети и IP-адрес.
-   `load_balancer_name`: Имя сетевого балансировщика нагрузки.
-   `listener_port`: Порт, на котором слушает балансировщик нагрузки.
-   `health_check_port`: Порт, используемый для проверки работоспособности.
-   `health_check_path`: Путь, используемый для проверки работоспособности.

## Выходные данные

-   `load_balancer_id`: Идентификатор созданного сетевого балансировщика нагрузки.

## Пример использования

```hcl
module "load_balancer" {
  source = "path/to/sf-diploma-terraform/modules/load_balancer"

  target_group_name  = "<имя группы целевых объектов>"
  region_id          = "<идентификатор региона>"
  targets            = {
    instance1 = {
      subnet_id = "<идентификатор подсети>"
      address   = "<IP-адрес>"
    },
    instance2 = {
      subnet_id = "<идентификатор подсети>"
      address   = "<IP-адрес>"
    },
    // добавьте дополнительные цели по необходимости
  }
  load_balancer_name = "<имя балансировщика нагрузки>"
  listener_port      = <порт слушателя>
  health_check_port  = <порт проверки работоспособности>
  health_check_path  = "<путь проверки работоспособности>"
}
```